如果當日果200萬人可以同一時間集合喺理工大學

可惜

唔好話200萬
有10萬人集結都已經救到poly

有部分人有政治潔癖

當中好多老野同小朋友黎
咪再打擊士氣

香港人出嚟睇煙花喇

當佔大多數，7除8扣後10萬人都無？

唔好再幻想喇屌。不如話等ironman黎救

唔好再講如果啦 你而家出黎咪仲好 如果如果 可惜沒有如果啊屌你